覺唔覺澳門隻篤篤好撚難食

扮晒車仔麵

要睇老虎就梗係去動物園

agger

乜來？

澳門間篤篤唔係泰國野黎咩